屯門卓爾居17歲青年上吊亡

昨晚11時，屯門石排頭徑卓爾居一個單位，一名17歲姓潘青年以繩上吊，其69歲父親發現連忙報警。

救援人員接報到場，由消防員將青年解下，但證實死亡。警方於現場沒有撿獲遺書，尋死原因有待了解，事件沒有可疑。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

希望唔關事

唉 點解

擺上嚟做咩？

兒子17, 老豆69, 即係成52歲先生仔?
九成仆街老豆娶左支那雞, 全家深藍....

義士左先
之後文宣係黑警謀殺

唔好咁諗 警唔公佈違言

仲以為狗仔返學前上吊

屌你老母！有冇咁撚賤呀！ 咁樣消費人哋 仆街啦

你又知唔係

條友出名on9咪撚理佢

我想講 呢位係義士黎 據知係比黑警捉左
跟住頂唔順自盡

好似係俾人告暴動